大家曾經遇到過嘅仆街groupmates

我講先
一group 6個人，有4個人hea到唔見人影。
明明已經分好工，唔知點解有兩位會做咗同一樣嘅嘢。
當晚12點前要email交，11:50幾分同我講佢啱啱返到屋企，依家開始做有嘗試過WhatsApp@人，然而佢哋彷彿係呢個世界上蒸發咗。
仲好記得有位問我，唔夠字數點算
最後我同另一位同學做完自己嘅部份就算，我直接12點前就交咗，由得班傻仔自己繼續做。我仲cap曬google啲編輯紀錄+ WhatsApp對話俾老師

最後我A左

Asso真係世途險惡

唔覆WhatsApp 唔出現tutorial 兩個月後quit左U 最尾先知發生咩事

平日唔出聲去到交個日自把自為改撚曬全部content
一組五個人 佢全部改撚曬 覺得自己好撚叻

啲人無心機讀就咪讀啦 累人累物

online learning做project先最煩
你唔洗旨意可以搵到條撚屌
Whatsapp不讀不回
去到交前一日問佢死撚咗邊
佢話佢quit咗

我屌你老母含家產冇交代

當初佢哋主動r我入group，最後仲要我追影印費

其他啲仆街 真係無樣睇
平時上堂見佢好地地 有計傾 起碼有問有答

屌你奶 一合作就出哂事

他*實

試過group project 5個人1組

其中有條友講明唔做，

但請我地食lunch dinner同野飲幾日

最後大家都A

呢d算好 比曬心理準備你 有d人平時吹到好勁 最後copy and paste交垃圾先撲街

講吓講吓忽然間醒起，present嗰日五分鐘前我哋先至要print ppt俾每一組人咁我就即刻衝過去部lift度，見佢哋跟住喺我後面，我仲以為有啲良心。一問，dllm原來三條友係去B1一齊煲煙

問題係佢冇可能交前一日先quit
屌佢老母唔一早講 分工個陣又唔撚出聲唔見人仆街

有個組員Form好組過兩日就自己做曬成份野
搞到我無得發揮，勁仆街

份功課佢做最後整理，
結果大家交晒野比佢，
佢唔sd番個final 比大家睇就交左功課。
大家係個grp到起哄話點都要睇下你做左咩，
佢潛水唔覆話自己影緊婚紗相係街唔識sd比大家，
電話都唔聽，
大家輪流屌佢gmail fw好易啦，
然後份野最後睇到比佢改到七彩，
最後present果時大家心裡有數寫稿比佢講opening算，
最後搶咪爆肚比professor屌佢講廢話仲要鬧番人轉頭，
結果果科grade勁低。

Sem2第二科又撞番呢個人，
用個組5個人full左做理由唔侵佢玩，
結果佢唔知邊到搵個人黎話都識我架
但今堂走大堂冇出現咋，
加埋佢7個人除2分兩組咪唔過人數，
係咁話要痴埋黎，
緊係唔撚彩佢交左名單上去廢事煩9住晒。

最後佢year2 sem1大肚停學一年，
大家輕鬆晒。

痴線year1影婚紗相？急住搵人埋單？

我睇咗啲乜⋯⋯Year 1影結婚相，year 2大肚

Group project 8個人得2個人有做

最尾report咗佢哋, A+

兩個人一組
同佢一齊通宵做完份asm（我做完佢未做完）
第二日佢話交唔到因為約咗人要去飲酒
要第日先再做
交個日=Exchange 最後一日
我嬲到震 因為我知道返到香港就搵唔到人
最後交咗份asm但我好記得嬲到震嘅感覺

我都想有啲咁仆街嘅組員

果陣 Year 1 要4個人一組
兩個係 free rider
剩翻果個係惡人先告狀嘅豬隊友
好記得果陣係要睇完成篇文之後做presentation
我果陣仲要驚佢地睇唔明 send 埋片比佢地睇
兩個free rider 不讀不回
我都算 自己做仲開心啲
果個豬隊友我真係成世都記住佢
口講話唔想做deadline fighter 咁我嘛約佢一齊砌ppt
屌那星成程得我砌
佢喺我隔離睇片睇到係咁笑笑到騎騎聲
最後臨present 佢睇咗份ppt係度嫌果度唔掂呢度唔得
仲話佢覺得比人 free ride
跟住我問佢 咁你成份ppt做咗啲咩
佢話頭四張slide 都係佢整
不過果四張slide佢係用中文打
而其實我地係要用英文做presentation
最後條撚樣好似report to tutor 話佢比人 free ride
好采我cap定咗record 先保住個A

垃圾組員fyp自己唔點做野，剩係識由頭吠到尾垃圾度，應該升唔番咩好科目

其實遇到D仆街group mates 好似有so喎
正常黎計，即使自己同組員出盡奶力
可能得個A-
但report就斎計做左嗰part
又慳返傾project嘅時間
自己做完自己嗰part
然之後跟手cap圖report完就A+
咁唔係仲好咩

比professor 屌然後鬧返個professor 轉頭

1group6個人 4個翻咗大陸 然後交project前一日夜晚同我講
宜家開始做
個陣凌晨2點
最後炒咗

ASSO elective course 5人grp, 傾個陣d人已無乜建樹, 分好哂每人負責部份, Present前一晚得一定兩個交咗自己個部份就算, 完全無話跟下進度個d
另外幾個無回覆, 自己通宵做埋佢哋個part

10:30上堂present
有個10:25出現話宜家做我無同佢講已經做咗 由佢9做亦無俾佢放落PPT present

利申: 咸豐年前發生, 最後個present B+定B但我overall A range

真智障仔

係咪想人唔畢業

寧願單拖好過曬時間同d傻鳩夾

等價交易其實ok

我同另外兩個莊員讀啲19 elective
三個人一組present
有堂有outing
佢兩個分別去左旅行漏低我一個

去到final present
我地三個輪流講
排我對上嗰個仆街莊員
霸撚曬我啲時間講到淨低一分鐘先比我講
佢自己就講左大半個present
最後搞撚到我付出最多又最低分
正一冚家剷黎

有兩個星期做PowerPoint present
佢大咗肚所以drop科drop到淨係返兩三科
多數時間都話要係屋企休息
佢話佢多時間過我地 唔使擔心
咁我地都分咗啲比較簡單嘅俾佢做 同埋執下formatting 咁
結果佢只係將條題目copy and paste咗係slide 1
然後send俾我 跟住消失咗

自此我地冇再聯絡 佢後尾都quit 埋u

其實唔舒服我可以理解 真係影響到返學嘅 咪defer囉
無需要連累其他同學㗎嘛 個時大家都爭緊分入pcll
真係多得佢唔少

揀mk仔嘅下場

Asso咁淫亂

有心但冇能力你都cap

Asso又有大肚

物以類聚

就讀到pcll都咁玩

呢d真仆街呢

最後點？

Jd/ cpe?

其實 peer evaluation form 有無用㗎？
除咗 report

又一個大肚嘅故事

Groupmate話佢唔識英文打宇

呢啲真係弱撚智

之前同個大陸婆一姐要present加report

明明present衰佢果part又要屈哂其他人

Report 分完工，之後自己交哂成份，人地做果啲完全唔撚用又唔講聲

仲要佢寫果啲係垃圾行野，其他人做好啲好過佢多多聲

Sorry ar 因為想就返工所以見有位我就調左另一班，🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️真係唔好意思吖🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

屌你老母後日就交第一份outline依家先講

成世人無見過英式鍵盤定無見過電腦

佢點報U/asso

篤佢地唔做，就可以A?

你又啱，讀緊u有咁多人結婚同大肚

做做下project成個人消失咗...無再喺學校出現過,無人知發生乜事

我諗係因為我平時上堂好積極踴躍掛，同埋有唔識就會email問？件事發生喺未online lesson 之前present 嗰日阿sir有屌佢哋嗰ppt做得好差，啲解釋錯晒又唔問佢，成組得我一個有問過

大家一早傾好分工
有條友話做煩嗰part，點知做唔切
佢個frd就凌晨私chat我，叫我跟新分工表，調咗我去做嗰part
我緊係拒絕 結果本身條友做返啦
但最後條仆街偷偷交咗新分工表，諗住屌我做少咗嘢

btw睇完之後發現自己都算好彩
頂多係copy and paste 文句唔通順 或者連大細階都無執 (大佬你一句入面第一個字母要大階都知掛)
起碼肯交 亦都易執

咁最尾點？

試過毒撚一個reg咗個course，俾鬼佬行埋嚟問我有無組，入咗組發現一個local都無，嗰個course啲嘢我仲要唔識，到做project嗰晚好desperate 想學返，但都搞唔掂

個鬼佬知我唔識做就佢哋做埋，結果我freeride咗成個project ，乜都無做過就攞咗個好grade

佢哋班人後尾仲拎埋個project去join 咗hackathon攞埋獎有錢收 利申有自知之明知自己有個好grade已經賺咗，但真係估唔到佢哋咁撚勁

cap低組員私chat你嘅對話反咬番佢咪得囉
以為偷偷交新分工表就冇事
你group mates咁撚蠢又自撚私
係我就告到佢俾professor吊到上天花板喇

係group淨係識講多謝 唔該曬
做lab又例遲
Final report差佢果part又要deadline先做
最後成份遲交

有個鐘意做leader係group講分工
之後自己做 引言總結 汁頭汁尾搞ppt

fd堆6，7個人而分組要5個一組
有條友堂都未上就搵fd埋分組先 好似驚冇組咁
搞到我同另一個要另搵人組
有時我地分咗組冇預佢 佢又係度發脾氣
搞到為咗佢拆組

我完咗sem先知
佢負責交hard copy，其他組同學同我講返
嗰次之後佢仲同我扮熟

我之後先知
不過prof比咗B+我 應該冇信佢
自私到仆街 仲屌9我話：
大家都咁諗 冇人做嘅part不如飛咗去

唔係，2018年舊事黎，新年都好地地，過完農曆新年個人消失咗，完全無法聯絡(email/whatsapp/phonecall)果種

其實你邊忽見到我話asso呢？
定你入唔到degree就先入為主全世界都係asso

因為我知道你讀hd or asso

你識我呀？咁肯定？
頭先唔係話asso架咩又拖hd落水
上面答左係degree你盲架？

我識你呀咪扮啦大家中同
你得10幾分入大學呀

你邊間中學呀？

社會大學

最後佢出黎present 條題目同埋我俾咗啲好撚弱智係人都識嘅legal elements俾佢同大家介紹
佢後尾quit 咗u做全職housewife
自從個次之後就無聯絡lu
之後啲科我群咗另一堆人做project

澄清返先 當時仲係全級鬥緊高分 爭入pcll 唔係坐定笠六
所以真係好仆街 自己唔打算考個牌都唔好累其他人啊

JD啦
Cpe嘅話我應該入唔到pcll

我讀JD, 個個都要有first degree 先讀得
我諗一般undergrad 唔多大肚掛？
我undergrad係英國讀 冇人大肚 肥婆就好多

唔係個個tutor 都理freeride 問題的
有好多覺得分咗組 你地圍內唔合作係你地溝通問題
最後都係要交足貨

垃圾groupmates
人到但啲嘢唔識做
剩係識話不如咁咁咁
試下咁咁咁，屌你做啦
最後咪又係我執手尾